想問下B哥哥同譚校長點睇？

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

可能仲攬住緊
等緊褓母拎黑警封心意卡俾佢

*喊緊